people電話爆分鐘問題

我今個月用多左分鐘 要多俾成千蚊 可以點解決？

比錢

打去people求下佢地

有無得用第2個plan cover返

港蝗

有. 比錢.

我知要俾錢 但只係想俾少返d

打去HOTLINE 無理地瘋狂屌柒個條女, 堅持要佢老細聽

一開始再屌佢老細一獲, 然後問可唔可以打個折頭, 通常都可以

點解要俾少D ?
你去食M記你叫左個餐, 你唔好話個汽水唔飲, 可唔可以俾少D ?

關你撚事呀？過主啦唔該

我有frd試過都係咁 thx

見你呢D SERVICE拎撚左, 又唔想比錢, 係咁R著數既港蝗想撚下姐.

拎你老母呀 我係爆左分鐘 但合約簽個度 計返一分鐘爆左d錢都唔岩數 你都onlun9

打咩折呀
當你貪個少少錢咩
直接叫佢waive 咗佢啦

我勁想轉台好耐 但垃圾people 次次都無問過我 直接幫我延長份合約

#1 "我今個月用多左分鐘 要多俾成千蚊 可以點解決？"

作故仔作得幾快啵

你自己第一次續約簽左封信佢先會自動續
唔好賴

其次完約前一個月一定有通知下個月會自動續

第三
自己口講想轉台邊有可能唔記得幾時完
根本自己問題

最後自己傾多左就照比錢啦乞衣

戇鳩就咪上黎開post啦
唔啱數你就企硬唔好撚交, 去消委會投訴丫笨柒

垃圾仲用爆 分鐘
求奇一個台都有無限分鐘plan

咩年代仲有人爆分鐘

我試過 一蚊一分鐘 比多千8
打電話問佢 有無方法比小啲
佢話有 join啲增值服務
最後好似先比1800
然後回贈返之後既電費單
不過我係Smartone

爆數據就大把人都會 而家仲會爆分鐘真係好出奇